原來阿源鍾意一個女仔都等咗八年

篇文2013年

阿源今日脫毒成功，真係成功需苦幹！佢由一位「覺得自己係零」嘅隱青，之後去咗港大圖書館做助理，雖然並唔係咩高薪厚職，總算踏實做人自強不息，間唔時仲去做義工，佢女朋友Fanny就係05年做義工時識嘅!

今日有報道訪問阿源，究竟點樣追到拍拖5個月嘅女友Fanny呢?佢話05年兩個人做義工時識，仲好好傾，幾年來阿源都有掛住佢，不過始終唔敢搵對方，上年終於鼓起勇氣WhatsApp佢，阿源又爆金句話:「做男仔梗係要cool，唔可以做兵!」佢就send咗G.E.M.首《我的秘密》畀Fanny，叫佢留意歌詞示愛。之後約人行商場就拖手仔，話最鐘意Fanny夠真，又話覺得內涵係最重要嘅，所以女友個樣平凡就OK，就算畀嘉欣BB佢都唔要咁話!

連登毒撚們打算等幾耐

佢老婆咩樣

好人好姐叫 Fanny, 自己諗

連阿源自己都講佢個樣平凡

雖然阿源無咩成就 但我覺得佢成功 肯踏出第一步 唔做成世毒撚

Fanny
全部都八婆大媽款

唔係平凡，係柒

呀源宜家點

Fanny指女性下面

其實香港地好多人都係咁
睇你自己要求係咩
唔通個個fg 50k
不過踏出第一步真係好難

8年 好少姐

樓主行山食唔少絲打

叫fanny又唔岩

阿源霸氣咗

› lifestyle
英式英語｜8個尷尬港式英文名Fanny等於陰部「水果系」英文名會被 ...

Man左

成班失敗者唔抵得阿源脱毒又搵到女即刻係網絡上面瘋狂攻擊人哋女朋友真係好可悲
現實除時連以前嘅阿源都不如

阿源型左好多

咁都要等8年？

有人覺得呀源唔係失敗者先攪笑

佢唔係失敗到咁 有咩人會記得佢

不過我唔否認佢成功過你既可能性

呢啲大媽type正常人等8秒都嫌多,有人追都偷笑
但對阿源黎講可能已經係女神
咁一個毒男追心目中既女神,80年都肯啦

有啲似大劉

著呢件褸加個skin head好撚似省港旗兵啲大賊